我每個台都開128 夠膽就128出嚟打柒我

128

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

Join me in Earth Arena!

你實走唔甩

推到更多人圍你

推128

推